{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59473&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도솔언덕펜션"
    },
    "text": "テラスでは貸切バーベキューを楽しむことができます。近くには体育公園があり、様々なレジャースポーツを楽しむこともできます。周辺には青島プロヴァンスと溶岩温泉、青島ワイントンネルが位置しています。入室は5時まで、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。駐車場もあります。バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、人数によって価格が調整されます。テラスで独立してバーベキューを楽しむこともできます。最大人数を超えたり、保護者なしの未成年者の宿泊はできません。 また、ペットは入室できず、利用中は火災危険物の使用は禁止されています。ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。繁忙期には一部客室の料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "入室は5時まで、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、人数によって価格が調整されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者なしの未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用中の火災危険物の使用は可能ですか？",
            "answer": "利用中は火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室の料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 278
    }
}